［屎為］香港唯一一間華為實體店！

原來開左係新城市

哈哈

push

作為愛國論壇，去試機先

我無野講

connect trump

試啱可以幫襯下

開咗係中銀隔離 但星期六日都係店員多過客

可以順便去埋Apple Store

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

原來咁慘

有冇得試最新紅蒙OS?

有無人知會幾時出？

屌一齊去試機啦
睇下個坦克人filter係唔係咁有料

要啦，乜都試晒都仲得

要去參觀啦

嘩...比現埸D人知道既話
不得了

趁仲有得參觀就去啦

華為根本係垃圾
前2年因為冇手機又廢事買，拎左老母買既一部華為機黎用（老母成撚日亂買手機
到左今年年頭開始舊電完全廢左，最近正常開住chrome去到70幾%就話冇電自動熄機，勁離譜，迫我買新機，屌你，我之前果部iphone用左3年先換電，仲要唔係舊電有事先換，用多1年都仲得架，無敵
知道國貨搵笨，冇諗過會搵笨得咁交關
真係咪撚用華為，喬幫主先係唯一真信仰

新城市廣場都有Apple store呀